覺唔覺得今日應該食完lunch 就。要。放。工

好。攰。好。眼。訓。牙

牙你老母

5角

今日仲要人日 都要返工